{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016764?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라스베가스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 キャンセルポリシーは7日前には90%払い戻しが可能で、6日前には70%、5日前には50%、4日前には30%、3日前には10%の払い戻しが可能です。 2日前から当日のキャンセルは払い戻しできません。 客室は毎日防疫消毒を完了して安全を保障しており、エアコンはすべての客室に交換されました。 駐車場は30台以上を備えており、エレベーターも運行しています。 同社は、石山大橋、ロマン屋台、エキスポの近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で変わるのですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは7日前には90%払い戻しが可能で、6日前には70%、5日前には50%、4日前には30%、3日前には10%の払い戻しが可能です。2日前から当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清掃されていますか？",
            "answer": "客室は毎日防疫消毒を完了して安全を保障しており、エアコンはすべての客室に交換されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は30台以上を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "当施設は、石山大橋、ロマン屋台、エキスポの近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 464
    }
}